呢2個月完全冇game玩

好鬼悶，ps4又好switch又好，
成日好想夾硬買隻
但買唔落手

來緊7,8月都唔覺有乜吸引既game

days gone

switch嚟緊有mario maker 多啦牧場 火紋 astrial chain都係 七八月喎

mario我真係麻麻
牧場物語細個都玩過真心悶

唔好啦聽講咁伏，何況d喪屍野咁奇怪，又識跑得咁快，好奇怪

用大雄做主角更加唔想玩

咁如果火紋 astrial chain都唔啱玩 你應該係要賣左部switch喎

無計依排係淡季，Toal War玩過未，依隻都玩到好耐；其次搵番d舊game玩下囉Ps4 switch steam都有做特價

係ps4冇game啫 switch789月一堆

7月 風花雪月
8月 ASTRAL CHAIN

F1 2019

PS PLUS NEXT MONTH FREE WINNING ELEVEN 2019

Hitman2

dq 11慢慢玩夠玩一個月

我玩cuphead 都未爆機

switch 買左咁耐最主要目的
我都係拎黎同女玩/同FD玩PARTY/自己POKEMON

識跑既喪屍就覺得奇怪

揸車感覺好似揸船咁，手感一啲都唔好

睇demo以為可以虐下喪屍，但事實上係武器稀少，以潛行為主

喪屍驚嚟講個人覺得幾年前隻dying light好玩過呢隻

利申買返去玩咗幾個鐘棄驚

古惑狼賽車 全戰三國都叫無驚玩

入黎就係想講Total war

絕對唔係伏, 聽人講多餘, 玩落先知唔差, 伏係fallout, anthem果d

我覺得部車幾有手感, 有重量感
初期潛行為主, 後期一打幾百, 一開始就無雙咩
真心無咩單人zombie驚係好玩
除左dying light, dead island, 就係呢隻